\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[a4paper,top=2.5cm,bottom=3.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Arial}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{longtable}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyfoot[C]{%
  \rule{\textwidth}{0.4pt}
\begingroup
  \rowcolors{2}{}{} % lokal ausschalten
  \vspace{0.5em}
  \scriptsize
  \begin{tabularx}{\textwidth}{@{}X X X X@{}}
  MARSters GmbH & Tel.: 0123 456789 & Commerzbank AG & Steuer-Nr.: 12345613, \\
  Inh. 90 Minuten & info@marsters.de & BLZ: 123 4948 29 & Finanzamt Hamburg-Mitte \\
  Jungfernstieg 1 & www.MARSters.de & KTO: 12345672 & \\
  20354 Hamburg & & KTO-Inh. 90 Minuten & \\
  \end{tabularx}
  \endgroup
}
\fancyfoot[R]{\tiny Seite \thepage\ von \pageref{LastPage}}
\vspace{0.2em}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0.8em}

\begin{document}

% === Header mit Logo/Name ===
\noindent
\raggedleft
\Huge\textbf{MARSters} \\[0.3em]
\large Ihr Partner für Space-IT! \\
\vspace{2em}
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
{\small \textcolor{gray}{MARSters – Jungfernstieg 1 – 20354 Hamburg}} \\[1em]
\input{texComps/customerAnschrift.tex}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
\raggedleft
\vspace{1em}
MARSters GmbH \\
20354 Hamburg \\
Tel.: 0123 456789 \\
E-Mail: info@marsters.de \\
Internet: www.MARSters.de
\end{minipage}

\vspace{1.8em}

% === Rechnungstitel und Info ===
\textbf{\LARGE Rechnung}

\vspace{1em}
\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}l X r@{}}
\input{texComps/customerData.tex}
\end{tabularx}

\small\textit{Bitte bei Zahlungen und Schriftverkehr angeben!}

\vspace{1em}
Fixkosten:
\rule{\textwidth}{0.5pt}

% === Positionstabelle ===
\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
\rowcolors{2}{gray!10}{white}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|c|X|c|r|c|r|}
\hline
\rowcolor{gray!30}

\input{texComps/goodsTable.tex}
\end{tabularx}
\vspace{8.5em}
\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
\rowcolors{2}{gray!10}{white}

\input{texComps/mitarbeiterKosten.tex}

% === Zahlungshinweis + Summe ===
\noindent
\begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\rowcolors{1}{}{gray!10}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}X r@{}}
\input{texComps/gesBetraege.tex}
\end{tabularx}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\small
\textbf{Zahlungshinweis:} \\
Der Gesamtbetrag ist ab Erhalt dieser Rechnung
zahlbar innerhalb von 7 Tagen ohne Abzug.
Wir bieten Ihre spezifische Dienstleistung an, die optimal auf den Aufbau eines robusten Netzwerks auf dem Mars zugeschnitten ist. 
Als Teil der MARSters-Initiative erhalten Sie dabei einen exklusiven Rabatt von 10\% auf unsere Leistungen.
\end{minipage}
\hfill


\vspace{1.5em}
\footnotesize
Die aufgeführten Dienstleistungen haben Sie gemäß unserer AGB erhalten.\\
Wenn nicht anders angegeben entspricht das Leistungsdatum dem Rechnungsdatum.



\end{document}
